講緊龍和防線嘅朋友入一入嚟

首先，發咗個夢，起防線嘅唔一定係鬼。但係我認同，而家現場係無需要起防線，點解呢？因為我地今日616係出去和平地遊行，向政府表達不滿。

你問點解唔需要起防線？因為我地今日又唔係要阻佢二三讀，唔係612喎，我地係到唱聖詩咋喎？拉我咩？做乜要起防線？

但係，起防線唔一定係鬼喎。當然唔排除有人係鬼，依個世界唔係非黑即白，理所當然現場有鬼嘅機會好大，但係邊個話起防線一定係鬼。我唔支持起防線啊，做乜要起防線，我地聽日要去衝要去守唔畀佢過二三讀咩？明明就唔使，點解要起？再者，我地夜晚係到唱聖詩，地鐵又未開，點解要守？

就算當大家覺得要守嘅話，但係而家係夜晚，MTR開喇咩？發夢果時一個唔識嘅人同我講，612果時其實大家話就話守到六點，其實真係有back up有足夠嘅資源去support前線，九點都未做到。如果係咁，夜晚更加唔夠資源，咁點解唔唱吓聖詩感化吓世人就算？

重申啊，起防線唔=係鬼啊，依幾日有無人覺得自己或者身邊嘅人比平時更加關心政治同熱血咗？起防線嘅朋友會唔會係咁？或者佢地同有經驗嘅人比諗得無禁仔細？可能係，因為如果大家攞而家條龍和防線同612果條龍和防線比，好似係明顯有啲差距嘅。

不求屌，只求討論，盲目屌其實無用，討論嘅話大家都可以表達，繼而搵個解決方法出嚟。

只有放火先係鬼 因為放火即暴動

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

推一推

相信前線手足 佢地會處理好 團結提高警覺
勿割蓆 敵暗我明

巴打 其實唔係真係話要完全相信
雖然大家都覺得在場都係手足
但係咪真係全部都係？
好多人都係聽人嗌 就跟
成件事係咪真係合理？
有無用自己嘅邏輯去判斷過？
讀書係真係好大部分對你工作無幫助
但現場禁多讀過通識嘅中學生even出嚟工作過嘅人
會唔會係要無批判性思考？
幾時做啲咩係啱
幾時做啲咩係唔啱
我相信識得摩西分紅海嘅香港人分析到
因為大家唔會擋住白車唔畀過

巴介唔介意share埋依個post
難得香港禁團結，唔想因爲一啲無聊嘅因素分化咗香港人
阻到香港人爭取想要嘅嘢

推